依家日劇選角真係垃圾到

定係自己已經變中年再唔識欣賞新一代

伊藤健太郎幾好呀

而家季季都有兩套田中圭

講ing演技定樣先?

演技唔識睇
但個樣真係會搞到無興趣睇

綾野剛幾靚仔
唔覺有問題

係出名啫 邊到算靚仔

各花又各眼

佢個樣又唔係樣衰 睇樣唔睇演技真係嘥9氣

綾野剛仲係新一代咩
更何況呢套劇都無佢

真係好戲既大部分都唔靚仔靚女

mybossmyhero演技我覺得麻麻
長瀨智也仲有D做作
不過好吸引

又唔洗靚仔靚女
但選得奇奇怪怪
好似個上白石萌音

講真，兩個女主角太柒
利申無睇過舊版

個Feel就好似蔡思貝馮盈盈咁

係唔係又有人似為清原翔係綾野剛

之前睇死役所覺得佢幾型

田中圭可唔可以收皮

就咁睇第二條女好似幾靚

好似又差唔多